發覺西甲d var 真係亂咁黎

好多場都係咁，成日唔睇

video assistant Real Madrid

華倫西亞對愛斯賓奴嗰啲波，冇人睇無人講
頭先黑撚到

點黑法

有球射埋去撲番出嚟，有球員衝前想補射，但擺明中腳十二碼，而之前射波一刻有少少越位嫌疑。
但睇返慢鏡勁明顯冇越位，包左成個身位，旁述都話如果一睇就應該毫無疑問係十二碼。
跟住嘈左勁耐，又同VAR房講咗一輪，但球證話唔睇VAR，直接話越位

var都係幫手造波 你以為var幫手伸張正義 咩公平球賽?

所以衰撚過冇，又成日停

係 又補唔足時

意甲d var都差唔多 岩先史帕爾vs費倫天拿 果時仲係1:1 主係自己禁區踩客腳 冇即時吹 彈左個波落主到打反擊 入埋波2:1 冇越位 球證即刻睇var 話主係禁區犯規cancel左個入波 比埋12m客 假到

睇完var做返最正確既判決都可以比你話係假波
咁依家果球係咪十二碼呀?
果球係十二碼係咪會無之後既反擊呀?

呢個咪係var原意囉，事後先睇返電光火石間既事
定係你想有人係禁區一跌就要吹停睇var

前幾場fa cup
熱對車 熱主場試過
球證睇番var無offside, 之後發生既野就會成立，即係要俾十二碼

咁真係好撚黑

想問呢球程序上有咩問題？

Var=造波工具

無VAR就黑左啦.........

夠琴日場意甲 黑 入完幾分鐘 取消入球 再判12碼比對家

有咩問題?

大佬過左幾分鐘 由2比1吹到1:1仲要輸個12m都無問題 我係主隊真係屌鬼啦

咁無停到點樣可以VAR
呢單球證on9唔代表VAR on9

同埋依家有VAR 果D比賽，旁證就咪撚亂鳩咁舉旗啦，睇唔清俾VAR 睇好過啦，有時吹左offside 球證信左旁證係冇得override (講緊唔係入波果下，有時係d 單刀舉旗判斷)

如果球球都睇var,就公平好多

又

真 . 絕殺

D var 都係鳩黎啦